lol telegram group

想搵人打Ng rank都可以入黎

除左勁人個group乜人都有

平時朝早返工冇人打都可以吹下水

現有27個人想加到40個左右

最好傾多啲計 了解多啲打得開心啲

如果潛太耐會踢

不過有打機有講野都唔會有呢個問題

歡迎大家加入

Push

Error

Sorry, this channel is not accessible.
Click for technical details

唔work 喎

今朝有班人搞事轉左private
你加密比我加你

新手可入？？

待入

可 加密留tg

唔好意思 暫時又太多人 之後會再開post